獅子山下2020王宗堯單元被抽起

資料from獅子山下fb，原因不詳

連港台都要自我審查，我屌

蘋果日報：

【新增回應】

一直被視為最代表性的香港電台戲劇《獅子山下》，2020年新一輯於上周日（8號）首播，今次故事形式以「愛的故事」為主題，包括黎子儉執導的《喧囂過後》、阮智謙執導的《日照太短》、蕭文學執導的《最後決定》、陳英尉執導的《流離朗蕩》、梁永豪執導的《裊裊時光》，以及龐天鵬執導的《鶼鰈》，分別找來潘燦良、鄭敬基、吳沅儀和王宗堯等人演出，從劏房戶、金融才俊在人生所面對的矛盾，由網上交友談到老年夫妻關愛的選擇。

首集播出由潘燦良飾演《喧囂過後》，原定還有5個單元，不過昨日在《獅子山下》的FB專頁上，突然宣佈節目有所改動：「《獅子山下2020》 播放最新安排，3月15日《日照太短》、3月22日《流離浪蕩》、3月29日《裊裊時光》、4月5日《鶼鰈》。」蕭文學執導、王宗堯主演的《最後決定》突然被消失，隨即有網民留言被抽起的原因，甚至還有人說：「抽起了王宗堯主演的《最後決定》？最終都係要跪低，跪得一次，以後只會跪得更多，大家都係準備定全力支持黃色youtuber算啦！」

今次王宗堯在《最後決定》中飾演私家偵探盛哥，他接到一單生意，需要尋找失蹤老人松叔，不過在偵查過程中，發現松叔與自己的經歷有點相似，喚起了自己同樣作為照顧者的辛酸。現時忽然被抽起，港台未有透露原因，王宗堯暫時亦未回覆，未知是否與《頭條新聞》被警務處處長鄧炳強兩度投訴港台有關。
對於《獅子山下2020》王宗堯演出的單元劇被抽起一事，港台今日回覆《蘋果》：「由於該集主要演員涉及司法程序，待完結後，適當時再安排播出。」

上1，2集頭集都有佢喎，
唔似自我審查，
但唔知咩原因。

係囉 唔知咩事

佢都話會再播過
都唔算完全跪哂嘅
大家都要繼續努力支持港台呀

我睇預告
王宗堯對白講左句，無可疑wo d警察話
唔知關唔關呢句事

對於《獅子山下2020》王宗堯演出的單元劇被抽起一事，港台今日回覆《蘋果》：「由於該集主要演員涉及司法程序，待完結後，適當時再安排播出。」

真係關事咩

估中咗

屌又搞宗堯